點解仲咁多人幫襯Starbucks

今日初一. 行過Starbucks都見到比平時仲多人飲

元氣排長龍

好似啲賤男幾衰 啲女都排晒隊咁

罷工唔止係醫護人員嘅責任

係全香港700萬市民嘅責任

全港三罷 刻不容緩

唔罷 下一個中招嘅好可能係你

屋企仲有好多starbucks現金券

藍屍都要飲嘅⋯⋯

藍屍都要飲

跟住再問邊到有壽司食
好似啲女問邊到有好男仔咁

我有50蚊現金卷，之前做問卷送
唔敢行去用

我日日放學去坐 依加唔使返學冇去